知不知st9會開價咩價收x

我而家出10k有冇人收